而家係咪連追女仔都要送野？

我追緊果個女仔，有第個男仔追緊佢，
個男仔已經送左3千蚊野比佢，
我想知係咪送得越多野就會越易追到女仔？

鬥多

姐係用錢黎衡量？

唔係個個人都會領情

打機公會捐錢咩而家
個女仔無啦啦肯收人咁貴禮都唔慌好得去邊

唔係人人都用錢去衡量嘅
我反而覺得當人人都送貴嘢時反而你去親手整啲精品送比個女仔佢會覺得更加有heart同特別

好似變左基本咁樣
唔送又好似無誠意

個女仔我識左佢超過十年架啦，以前鐘意過佢但係不了了之
而家聯絡返，我真係好想佢做我女朋友，但我唔想因為鬥送野送得多咁追佢返黎

巴打講得岩，呢個反差好重要。

識左十年，你更加應該了解佢係咩咁膚淺既人啦。
佢唔係，咪對症下藥，落多啲心思。
佢係，你仲追？

做壞規矩 係鍾意既洗乜搞呢搞路

巴打靚唔靚仔先

Btw年齡層都好重要，你地幾多歲啊？拎出黎大家幫下手比下意見你

有花心思就得
冇送 vs 有送 = 死硬
送平野 vs 送3000蚊野 = 睇條女like邊個，機會均等

3000蚊野都好意思收？
巴打 不如你搵過第二個啦

睇個女仔幾多歲

每個人 都有個價
建議你唔好慢慢送
冇錢既打去銀行做個現金分期
一炮帶佢去歐遊
佢肯既話細節唔講 自己識做
我同你講 對家出得三千幾蚊
你而家諗住用同一方法根本冇用
最大機會係人地食完先到你
想屌一手閪 想做勝利者就對自己狠D
當你係地球另一面瘋狂抽插佢既時候
人地果三千幾蚊就等於幫你升級埋條女
方法係哂度 做人做狗自己諗

送篤米青比佢

下下過億
如果有的話

送把海鋒罐頭刀

鬥多就直接比錢啦 當叫

大家都係93年

中間好多年無contact 無留意佢fb 果d
不過我覺得佢唔算係咩貪錢女人

俾多十倍 條女就會跟你過夜架la